輸條撚 一開連登個個都話今日失敗

我屌晒你地老母
又話核彈都唔割
依家個個又話輸輸輸

依家唔係人地話你輸係
係班冷氣軍師講炸

就算形勢對我地不利
我地咪諗下自己錯咩
再屈落對家到囉

要同黑警鬥無恥！而唔係割席

1

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

我地唔係失敗者
唔需要失敗者論